1208 一年了

連登好就好在冇得del post
應該會被丟入黑洞吧

最後一post，僅此為念

想點

如果你走咗，我要你活得比死更難受

我冇得揀
你冇得走

話說都有成兩個月冇上連登
知呢度見唔到你任何資訊先敢上嚟
真係一個完美黑洞

對唔住

其實每次講報仇，始終都係做唔到，點解要搞到最愛嘅人咁唔開心？

雖然講係陰人，應該冇人比我勁喇哈哈，宜家諗起個計劃都覺得好絕；雖然，如果唔愛，不如用永遠嘅恨嚟記住我都幾好
但係真係狠心唔落去實踐

不過可能有人short咗條筋真係會報仇都唔定，希望我唔會受到啲乜大刺激啦

宜家晚晚許願可以瞓瞓下覺就咁死咗去，不過我都好想見到光復咗嘅香港

我都好想新年將呢個貼房門，所以唔好死住！

做咩搞到咁抑鬱咁呢

Why not

抑鬱可以是個好東西

但係點解呢？
感覺你想要將成個世界畀哂佢，但少少空間都唔留返畀自己

如果我真係有俾曬成個世界佢，如果佢真係肯接收我成個世界

我就唔駛關閉所有社交平台同通訊軟件，只係留翻一個你見唔到我我見唔到你嘅連登了

删了你的tg重新加一次
看不到你的電話號碼了
才想起我已不可能再成為你聯絡人了
從此只會是一個你所厭惡的陌生人

原來在他的通訊錄上擁有一席之地
已然是幸福極了
兜兜轉轉
時間好像回到一年前
當時我仍然在希望自己有天能當上他的普通朋友而已

好想删掉tg，很想逃避 我不在他的通訊錄上這事實
但是又不想把遺言重新寫一遍
我可不想愈寫愈長

殺咗我得唔得
我想死

痛死了

在這寫日誌好像不錯
既不會頂帖，也不用怕手殘删了

所有東西我都已經備份了好幾遍了
仍然怕會丟

⋯⋯不對，fb ig和whatsapp沒膽子回去
沒來得及備份
雖然我的腦袋整理得超妥當啦

可是最近我懷疑我有點把幻想和現實搞混了
完全分辨不出有沒有發生過某些事
朝思暮想的極致
走火入魔了吧

喺感情台正皮或者負皮真係好搞笑
好似正皮咗就真係感同身受
好似負皮咗就比樓主優秀咁

唔差在備份埋畀我？
俾我認識吓你同佢嘅故事
同埋無咗佢，你嘅世界係點

感覺如果佢睇緊呢個post
而我又冇同佢斷聯的話
佢絕對已經同我絕交咗

精神出軌呀哈哈，你係絲打就另計

佢唔係我嘅世界，但係佢塑造咗我嘅世界
冇咗佢，物非物，人非人

即係你想畀成個世界佢，但佢唔肯接收，所以最後你畀得好少佢？

然後，你嘗試放棄社交平台同通訊軟件，令到你嘅世界變得更加狹窄，顯得當初你同佢相處嘅點點滴滴更加珍貴？

簡單啲嚟講
佢冇明言我要將個自己個世界交俾佢
但係最好就差唔多啦
起碼我自己本身要放於佢之下
即係我要愛佢多於我自己
講白啲，即係冇曬選擇權，佢高興就好

咁我冇異議嘅，反正我樂意俾佢控制
但我自己唔係啲乜乖乖女嚟
佢出聲還好，一唔出聲或者遲咗出聲
我都意識唔到自己掂到佢嘅底線
比如今次，我做咗某啲嘢
令佢覺得我個社交平台已經不如我當初識佢時咁珍貴（我乜po都係圍繞佢）
我滲入咗好多on9 post（詳情省略）
佢認為我冇重視我同佢嘅保貴回憶
所以嬲咗我

然後冇然後了，喺佢嘅原則上嚟講，藍剔等於game over
所以我喺我被藍剔嘅翌日，我收咗皮
Quit所有社交平台同whatsapp係尊重佢，代表佢依然係我生活嘅核心
如果佢唔開心，我都冇心情再扮若無其事
同時我希望話俾佢知，雖然我鍾意咗佢一年
但佢依然對我嘅一舉一動好有影響力

就好似守寡咁
不過我無人可守，只係想守嚟盡下忠

假使佢肯接受我道歉，接收我成個世界
要我同所有朋友絕交換一個佢我都唔會後悔
我知道佢唔鍾意我啲異性朋友好耐喇
就用呢個嚟做籌碼就冇錯

我諗過去到最盡，就係del 曬所有app
反正都冇人可以再聯絡，要嚟都冇用
到時莫講話社交平台，連通訊軟件都只係得佢一個
滿足下佢啲獨佔慾

我唔係唔重視朋友，但我更怕失去佢
然而佢冇回頭，全部藍剔

如果我當初有俾曬自己個世界佢，就唔會激嬲佢了

自從冇曬所有通訊平台
得番連登（唔記得密碼，唔敢登出）同tg（睇消息）
自己都係改唔到自己上whatsapp同facebook stalk（類似）佢嘅習慣

啱啱iphone話我知，我用咗八個鐘望住電話發呆
其實我只係望住我張wallpaper
因為有你上立場鏡嗰張靚仔相
我幾乎可以想像到你喺標語後面嘅笑容

上得連登叫春放負發姣獨自一人取暖對樹窿講嘢嘅
應該都癲得咁上下㗎喇

我咁樣係好神經質
但寫喺日記真係悲上澆酒愁更愁
我就快頂唔順了

痛死了，又聽到富士山下

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

呢首歌因為你，都跟咗我一年

但除咗誰能憑愛意要富士山私有呢句

我每句都唔敢諗、唔想聽

太殘酷，實在太殘酷

真係頂唔順

如果我要自殺
富士山下一定會係BGM

唔係第一次失戀
六年之戀都只係喊咗三日三次咋
點解今次咁難捱

我真係就快癲了
可能癲咗好耐
畢竟唔係第一次自言自語然後突然喊
病入膏肓無藥可救

為咗佢
你可以放棄朋友，放棄自己嘅選擇權，甚至放棄自己繼續存活嘅權利
到底得到佢，可以為你帶來啲咩你？
你同佢相處有啲咩珍貴開心嘅回憶，令你咁想挽留？

係囉，你咁有經驗
點解今次會咁難捱？

嗰啲回憶我唔話得俾你知
天唔知得，地唔知得，只可以佢同我知道
一講俾第三個人聽，就唔會再珍貴

我好難形容佢帶到啲乜俾我，物質上、physical嘅嘢嚟講
就連見面，都唔可以成日見
真係就快稱得上不值一提（唔計我成日屈佢嘅lunch）

我曾經用盲人嚟形容我自己
盲人並非唔可以自己一個生活
但佢曾經帶我見識過光明嘅世界
我接受唔到自己一個重回黑暗之中

佢近乎係一種「意義」，我嘅人生意義
每逢諗起「宿命」，我唔會諗起親人、朋友，但會諗起佢
佢係我「人生嘅一部分」，而唔係我「人生路上嘅一個人」

所以，我曾經寫過：
「擁有佢，或者失去佢，我都壓制唔到我靈魂深處嘅低鳴」

咁形容係好中二
但我的確經常有呢種感覺

勁賤格咁講，我親人過身時，我都冇試過呢種俾人撕裂嘅感覺
所以我特別鍾意張敬軒首歌嘅一句歌詞：

愛到信念被年月囚禁 碰到你時便靈肉重生

呢個就係佢之於我嘅意義

夜深了
我希望可以夢中猝死
不過最好俾我知道有人養到我阿媽先好死
咪真係「死咗都冇撚用」

功利主義支持者聲稱
活著可以享有嘅幸福應該係同壽命成正比

但我真係唔想過呢種日子
好痛苦

呢度黑洞嚟，想講咩咪講咩
亂世之中，有個人可以帶你睇到光明世界，確實令人羨慕。
但喺光明世界裡面，你睇到啲咩曙光，當中又搵到啲咩人生意義？
呢啲意義又係點樣隨住佢嘅離開而消失？

第二日了，我被允許可以覆你五次

乜你講嘢咁似我某位大師級嘅叔叔朋友，佢成日會喺班細嘅失意時guide住我地諗野lol

呢個話就話係黑洞，但奇點係佢嚟，我都係唔亂講得啲乜嘢

佢帶俾我嘅𥌓光有好多種，佢令我對生活有咗期待，從而有動力去接觸多啲人，唔再做一個毒宅（你當我係自我邊緣乜都好）

佢教我知道溝通有幾咁重要、陪伴有幾咁舒服，乜嘢叫投契知心、乜嘢叫啱channel（佢係我唯一一個啱傾嘅人）、道歉係點讓步係點，總之，呢啲都係好重要嘅課題嚟

佢令我知道自己係一個點嘅人，原本，「我」對於自己只係一個好模糊嘅概念，同佢一齊時，我開始認識到並且願意對「我」進行溝通

佢一消失
我就好似俾人拆咗電池嘅公仔咁，冇力郁，但心好似空左咁，因為我嘅生活就係圍繞住對佢嘅期待，佢笑我就笑，佢嬲我就大檸樂

好似《小王子》入面隻狐狸咁，已經俾佢馴服
點砌？

當我知道自己真係好愛好愛好愛一個人
而又發現自己完全襯唔起佢時

我就真係好想一死以謝天地

對唔住，打擾咗你咁耐
煩咗你咁耐
到最後，居然要上連登自制留言信箱
真係令你見笑
如果我精的話，從一開始，就唔應該同你傾計

唔傾還好，一傾，第二次見面就出事

到最後，竟然只係留低最冇感情嘅一句：
打擾曬，唔好意思

你應該都鍾意呢個改變咗嘅自己
呢個喺短短時間入面，就學識溝通陪伴道歉讓步，而且懂得自省嘅自己

咁佢呢？佢見到你咁一步一步咁改變，有咩反應？鍾唔鍾意呢個你？

我唔鍾意改變咗嘅自己
我要佢鍾意先會鍾意咁嘅自己
況且，可能係我本人太垃圾先會有所謂嘅轉變出現

按照你嘅說法，你之所以會肯定上面得來不易嘅成果，肯定當中嘅價值，完完全全係因為你都睇到佢眼中有你，感受到佢鍾意你，重視你？

我唔明

咁講啦，佢決定我嘅價值

封棺釘

Thanks for that lonely thumb up
Although it is completely useless

意思係，你有冇曾經感受到，佢鍾意你？